深夜9up區

G

rm2:0

唔洗返工
等炒場？

排緊第二

大把分輸得起

去完撐警返黎？

7up no
9up good

打完丁 正
其時有女
好想買yeezy
聽日翻工 屌

mk 先著

好想知蓋ching 做乜

炒場

點講都好 yeezy

想要朝早10-11 籃球場 九龍區
點trade

買高仿啦

蓋Ching係咪拉登開得最多post既會員

典解而家有人會係gp買adidas單

做vip 牙

唔會敢做

牙蓋仲唔訓？

岩岩有人問我賣唔賣單
我本身話賣,後尾佢又話1000蚊太貴
明明我張單寫住買左1000蚊野
唔知佢想點

屌我買左3000蚊紙袋
即刻做vip

sleep is for the weak

Lm

agree

呀呀呀呀呀

蓋ching 炒場請唔請人

呢排收入少咗好多唔請人了

早排book 場要早過d 呀婆好辛苦

宜家系咪興Nike既Oreo

Ching岩岩放監？

今日終於book到室內籃波

牙蓋做咩唔訓？

玩具場都炒？

高價賣比玩具狗

比細蚊囝玩呼拉圈

唔使做牙

蓋老板都要做野

24/7

就快廿四小時接力式9up

我接

蓋清你個9up團隊請唔請人

24小時接左兩頁。。

返高登pm蓋世寶掉老母

【宇宙學】其實宇宙無限大 究竟整個宇宙其他有人存在既行星。。有冇 同d 腥lin登仔一樣咁on9既存在呢？

ching=on9

【哲學】人生在世，究竟係時間證明我地存在，定我地創造時間？

咩用黎炒豬嗨？
「荷蘭豆」！
荷蘭豆炒豬嗨呢個係定律黎架嘛！
你同我記嗨住！

【宗教】其實夏娃同牙當係咪真係如聖經所講，唔食肉，剩係食蔬果？

點解聖經人物可以亂倫，但我地唔得？

屌你老母臭嗨 你班撚樣
成晚迫我食埋啲咁嘅野
牛嗨人食嘅咩？仆你個臭街！
仲叫我屌動物？

因為我地都係男人

【歷史】 未發明飛機盃之前，古人都應該係屌動物架啦。。係咪？

冇刻意提及酋長盃。。請冷靜。。

hi

hello

含沙射影
男人老狗單單打打

雲加係狗

本小姐絲打。。

系你老母

Hi

做咩牙你

嗨

想飲蓋清屎水

毒龍鑽

U=雞

Ching保釋未 成日冇見過

【醫學】有內痔瘡問題，柯完屎屎忽會痕，出少少血，是咪唔建議玩毒龍鑽？

今日公司好撚多野做
開會都開左4個